能夠成功發動擺工嘅關鍵係咩？

自己請假/射波就吾係擺工啦～咁擺工要從咩途徑開始呢？

完全明白，尤其是當公司多藍絲，一係就事不關己。你射波射得幾多日不如搞到公司叫我地唔好返工，公司要求政府回覆

大家沒經濟問題？

工會

但以香港嚟講
一定係由全面罷學開始
學生包袱細
學生未受社會燻塗 有光環
但係由罷學發展到罷工 當中要有好大衝擊 例如開槍打死學生 呢d咁震撼嘅事 自先有機會激發到罷工

香港嘅工會，小弟淨係識 工聯會，有冇對香港人負責任嘅工會呢？

如果有經濟問題而吾想擺工，可以吾支持㗎，呢個係思想嘅自由。相反，如果有人寧願面對屋企嘅經濟問題，都想為自己嘅家--香港發聲，大家亦需要尊重。

又有好多罷工topic，今次有冇人答到，零售業想罷工，究竟可以搵邊個工會/人物/機構幫手？sales仔吾係夠吾夠膽罷工嘅問題，係retail呢個pool太大，响商場舖頭仔嗰個58歲c9又係sales，响LV賣袋嗰條19歲索女又係sales，所以係需要有工會/系統/角色等等去聚集大家，吾係射個波，自己放日假肯承擔風險就叫罷左工，麻煩大家幫幫手諗下